唔好再諗住感化黑警！！！！！

敵人既朋友就係敵人 唔好再諗班黑警有人性

6月到依家班黑警所做既一切唔好忘記

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

借左錢都要還啦
佢地真係拍拍羅柚就走咩

人哋都係阿媽生

屈斷手足手腕 挖眼

班仆街簡直冇人性

談判 -> 講大話
放你走 -> 圍捕
請你離開 -> 唔比走

Push

經過琴晚義士還拖

下次有衝突班狗一定上撚晒電

唔好再擺任何希望係班狗身上

集體意志 無一個係無辜
諗下我地既損傷諗下幾位烈士

Ching琴晚衝到好前

根本係冇可能既事 哂氣

我都見到你

諗下被逼死的烈士，你走去同情黑警？

令對手既力量分化， 令佢哋上邊都唔知前邊班伙計信唔信得過。
贏面就大好撚多

起飛腳個下好型

我認同你話要和解，但唔該你提出呢個意見嘅，自己上前線說服對家

各有各做永不分割

衝突只會越演越烈 大家做好準備應對

同你地講，所有警員好不滿，警員都唔想，警員好慘既風都係共產黨吹出黎